外交部質疑美國在香港事件中扮演什麼角色

【Now新聞台】在北京，外交部回應美國國務卿蓬佩奧日前談論香港問題，指香港的「暴力活動」是美國的「作品」，奉勸美國不要再玩危險遊戲。 華春瑩指出，近期從媒體報道的畫面可以見到，遊行隊伍當中，一度出現了一些美國國旗，質疑美國在最近香港發生的一系列事件當中，到底扮演甚麼角色。

下次會唔會有人帶北韓或者俄羅斯國旗出黎？

8.5全民罷工 今次到我哋和理非主場 唔好比個垃圾港共政權睇死我地

幫手推上熱門

淘寶都出左好多力

八國聯軍啦咁少野
下次出動聯位國

你支國咁多間諜都唔知咩
自己失職仲大大聲

各位我地依家得最後呢條路 陪審團否決權

即刻將明澤送嚟香港啦